做咩頂返開cwb黨鐵站個閘.....

咁啲狗咪好易衝到出黎?
咩料

有手足比狗拖咗入去 好似係

見佢地係門口唔敢沖出黎就知入面有大事

鬼嚟，可能狗扮

班狗守係個站係做乜撚？

屌 唔係掛....

次次都係圍狗出事

佢地想有記者入去影到 佢地一開閘就叫記者入

拉閘走入去嗰幾個真係攞嚟賤

不完美，可改善

放記者同FA入去呀
唔撚係現場就無撚屌啦

幾時見到有人屌
問下又唔得